點解感情係一份份？

Y

要同人分

唔通你想一罐罐呀？

一舊舊

一段段？

因為
你問我愛你有幾份

一個個ok?

一pat pat
一粒粒

Stop it, get some help